從有人自稱要跳樓，再到死左人先無啦啦出post話有人因反送中自殺，我正式宣布

所有反送中同路人
對唔住，你地已經畀港共黑警剝削埋你地自殺既權利

港共麻目不仁，不斷利用大家香港正常人既惻隱之心。
大家尋日搵足果件jj chan一日，心情幾近崩緊

好明顯，港共知大家對每一位同路人都好上心。
對每一個獨立既生命都好在乎，所以港共開始利用自殺去影響軍心。

港共草菅人命，喪心病狂到搵死人/自殺去刺激反送中同路人。
我正式宣布，邊個再自殺/提自殺都是敵人

因為敵人睇穿我地有人性，而佢地無，所以佢地利用依樣野大做文章

所以，我改口。
唔再講唔好死。
唔好死，係求。

而家係代所有反送中同路人講：

唔准死

唔准死

邊個死邊個就係敵人

邊個死邊個就係鬼

敵人添呀
唔係鬼

唔准死呀知無

死左梗係會變鬼

「七黑」團結打倒白色恐怖

所以唔准死

食負評食死你

未撚驚過

唔准死

雖然你好似好無人性咁
但我支持你
根本而家咁樣自殺無價值
唔應該為左呢個政權犧牲

死可以解決問題就好
死只係製造問題

唔淮死，死一個少一個!! 所以活動都好需要人!!

Positive wording
唔好講「唔准死」
講「生存下去」

對唔住

但所有同路人
唔准死

死即係敵人

直頭製造好大傷害

愛也是場硬仗
挫折練成大將
今天羽翼半張
你是偶像

每次 殺不死你 殺不死你 也醫好你
切記 要爭口氣 要爭口氣 你不要死
眼淚裡含有止痛葯
誰亦靠 啜泣 啜泣 啜泣 去通 眼口耳鼻

每次 殺不死你 殺不死你 也醫好你
情願從 山埃 找到了色香味
吸收心痛 接受別離
磨練出 胸肌 腹肌 心肌
要治本必須重口味

真呀
唔得閒死
好撚忙呀

唔洗啦

依家命令佢地唔准死

記住 你死撚左
親者痛
仇者快

From 世衛

不要刊登出照片或自殺遺書；
不要報導自殺方式的細節；不要簡化自殺的原因；
不要將自殺光榮化或聳動化；
不要使用宗教或文化的刻板印象來解讀；
不要過度責備

心理學嚟
雖然全句係唔准死
但個「死」字會喺人嘅腦袋潛移默化

你唔提
其他人都會講
咪撚講d實現唔到既野
我困撚住佢咪聽唔到死字
但困得佢 佢都死唔到啦

唔准死
簡單
直接

如果咁？

唔准死
活下去